CNN出左篇報道好仔細咁講彥霖單案

陳彥霖，她只有15歲

推啦

廣傳

推

手足

好嬲

唔覺得香港人唔關心喎

CNN

唔好放大部份人變全部人

關唔關心，香港兩種人都有，而且覺得佢「死於非命」為多數

Push

當全世界都認為係有疑點

彥霖老母: 唔好阻住我返工
藍屍最鍾意講, 阻住佢地返工

唉屌你老味沉日開認真post講彥霖有埋圖
都可以沉到仆街

都係講精神問題?

佢老母根本cls

唔係連登推唔起就係香港冇人理㗎喎

睇完覺得佢都係想conclude去有精神問題同自殺

推推推!!!!

推推推 外宣來了

根本唔關注
9月19同9月22都唔知咩事啦

推啊，國際戰線做得好啊!

Never forgive, never forget

彥霖老母：

連登而家仲可以做指標？

我竹

推啊

你咁講CNN有報導都唔代表外國人關心

成日熱門都係色情感情野
cls forum
好心分番開啦

CNN =鬼佬蘋果

Pish

睇埋入面咩內容先推
有時依啲報導好仆街 內文會講到我地嘅懷疑好唔合理

慣咗手勢
連登而家少人過以前好多啦
冇人提你唔通你又會中意返個政府咩

唔同意
但最起碼佢講

不能不推

推推
入去like comment share
再擺上twitter

CNN似係引導你，話精神問題先係根本，話佢少咗個救得返既機會
Conspiracy

Sad But TRUE

但我要幫推！！！

好快咁睇咗大概內容，都算叫做好中立
但係佢冇強調到個問題係裸體先係最大嫌疑，同埋佢識游水。
我覺得佢miss咗最重要嘅嘢冇講喎， 可能我睇漏？

你緊係盲左
香港人關心左幾耐

pushps

你盲撚咗定壟撚咗呀屌你老母，香港人冇關心過你睇開人民日報定環球時報呀？

一定要知真相!

裸體有講到
識游水就好似無提
但整體都算中立，起碼都有外國媒體講呢單野

👈🏻

其實呢個叫連登討論區 唔係連登抗爭區

屌哥真係好勤力，係咪多左新人番工驚比人炒

喂大佬有冇睇內文架

所有對單案嘅質疑都比個記者定性為陰謀論，又引埋啲聽都未聽過嘅香港“專家”。最後幾段又係度講陳彥林生前精神不穩定，有psychosis，似係想將佢嘅死簡單歸咎於精神問題。

單案嘅所有疑點連講都唔講，極為偏頗

CNN都出新聞

外媒都好貼香港地嘅事
讃

push

Evidence was introduced at the inquest that Chan was naked when she entered the water, an interpretation the jury agreed with in its verdict. A strong swimmer, according to court testimony, it seems unlikely that she would choose this method to kill herself

正如香港人只關心外國新聞一樣
e.g.: 澳洲大火

睇過內文，但唔算極偏頗wo

真係有太多可疑嘅地方，包括IVE對鞋第一案發現場，黨鐵站商場屋邨嘅cctv，司機嘅口供落車嘅地點但地盤cctv發現唔到架的士同彥霖有出現過等等...

FYI,熱門第三now

CNN 篇嘢想點？

James老婆係香港人
佢真心熟同關心香港既

呢篇報道.....

CNN篇幾親香港政府立場

佢成篇文個著眼點根本就唔係陳彥林單案可疑嘅地方。

佢用咗極大篇幅（尤其頭個幾段）講香港人對政府，對體制點樣失去信心，造就陰謀論嘅傳播。後面幾段就focus係陳彥林生前嘅精神問題。

即使冇明言，佢篇文嘅佈局已經反映咗成篇文個論調，就係香港人對單案嘅質疑都係陰謀論。

其實淨係睇佢個標題都知
“Hong Kong teenager's death becomes magnet for conspiracy theories”:o

係咪又想引戰

香港人點撚樣唔關心呀？

pushh

手足

篇文亦都係指出問題責任係政府

諗諗下你又有道理wo

篇文就係講你依啲人

推！

連登=全香港

人哋問你點唔關心你又問返人點關心？
唔好咁小學雞啦好無？

手足請安息，其他野，祝福我地做落去

N

英國PR開始發功

仲嘈緊既
平心而論，最近真係小左人關注彥霖
咁依加咪做啲野等多啲人關注囉

推爆呀屌

CNN
唔話你係fake news啦

睇完篇嘢，避重就輕，唉

最近少咗人關注就等如「外國人仲關心過香港人」？
要做啲嘢關注都唔好用放負嘅方式唔該

睇完內文
覺得個記者想focus精神健康果啲多啲
當然個肺兩邊啲水唔正常果啲就冇講架喇
但都唔覺得太偏頗

CNN有冇驗過條CCTV片
有冇講佢單案嘅疑點

呢啲野好主觀
我既主觀角度就覺得陳彥霖死忌
但社交平台都唔多人關注，可能你既平台多人講啦
同埋我無講過外國人仲關心過香港人

所以話都算可以
但絕唔全面

Push
聽日就9月22了

我無話呢句嘢係你講
我屌緊樓上條友，係你自己走埋嚟搭咀覆我話少咗人關注
一嘢就「呢啲嘢好主觀」，咁其實唔駛討論
BTW 22/9 係有活動嘅

不能忘記

有人死咗，你估咩人最想件事快啲完，自己回復日常生活？

一定係人為，只係冇證據

推呢個

唔好用連登黎睇全香港啦大佬

輸左

[彥霖］整合+查案post

手足借個位

成年大家做左咁多野都話唔關心
依家屍都燒埋 法庭都話有問題
但咩都無得查咋

A

Push!!

咁你quit未

推呀！屌

推推推推

熱潮過左泛毛自然唔會再吹風
剩返咪真係有心關注嘅人囉

個政府信得過就唔會咁多人猜度佢又話個老母換咗又盛啦佢無講錯喎，如果呢單野早幾年出現都未必有咁多人會諗咁多疑點

CCTV唔是假彥霖嚟咩？

失敗撚行埋一邊啦
死因庭嗰陣鋪天蓋地咁洗版
盲撚咗定咩

連美國左報都講明有可疑

推

==========================
【彥霖案】證物消失?

【女屍赤裸是很大疑點】想屈彥霖冇戴 bra ?

919 彥霖曾邀請朋友當晚去元朗住所BBQ

聲稱接載彥霖的 的士司機 — 供詞有疑點

你去外國forum睇下幾多講呢單案
CNN出個專題就係外國關心過香港
香港大撚把新聞專題講，連登已經好多post
係你瞓咗無睇定咩
又同埋，無新資料點繼續傾落去
智鳩障

想知呢段後面話都有可能係天氣熱想游水然後遇溺係CNN自己講定quote人哋

p牌pish

XiNN

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

XiNN呀嘛
唔同話係黑警殺咩
XiNN成日將BLM暴動，搶掠，無政府主義同香港抗爭混為一談

1. 點解衛生署唔驗矽藻？
黑狗搶走條屍後又唔驗矽藻？
怕被人知個body墮海前生存定死了亡？

2. 兩邊肺部液體相差十倍, 咩原因可以解釋？

XiNN完全係fake news
幫住黑警

呢啲相信所有香港人都知
XiNN當然唔會得罪支共金主，所以索性話佢好大機會係自殺
而且大部分人都知道XiNN完全係fake news

推呀

先推 後睇

。

P到感好似有啲唔尊重

下你邊到睇到有P過
本身張相係咁咖

講到香港冇出過彥霖長篇新聞咁，
閣下選擇性盲撚？

如果香港冇人理就唔會一年後開死因庭

擺明係, 5毛狗策略

PUSH

仲未夠關心? 你想點關心呀? 喺連登留個comment叫關心咗?

你地究竟有冇睇篇文成篇都將法庭上個老母同cp鳩up當係事實咁寫，一開頭仲要串下香港人conspiracy theorists, 又不斷強調寫陳彥霖死前古怪行為，但黑警亂查極速燒屍就提都唔提

明明cp assess一個冇見過嘅死人已經係荒謬，冇跟過protocol，佢又係提都唔提

即係話人地根本覺得香港人諗錯咗，洗白文嚟

篇嘢好似想將成件事當成我地作出嚟嘅陰謀論咁講

係喇，俾你講中咗喇
準備失敗喇
你最叻喇

唔好理負面撚

但有提過naked body同swimmer wo
不過之後諗諗下，都同意篇野係一啲都唔全面，講啲唔講啲，將責任推落政府到，而無講到黑警啲衰野

國安殺無誤

Tui

有冇提過庭上面黑警啲証據有問題?
成篇就係話香港人見到naked body 就玩conspiracy
仲話啲人搞佢老母呀

應該冇殺過狗嘅都係唔關心